被友人下藥 港男睡夢中遭搓鳥

台北市隋姓男子今年2月將樓中樓的閣樓空間，出租給香港籍男性友人，還煮泡麵、準備酒水招待港男，但實際上卻在食物中下藥，隋男隔日清晨爬上港男的床，躲在棉被裡面玩弄港男的生殖器，但因用力過猛，港男被痛醒，嚇得把隋男推開並逃離現場。雖然隋男否認犯行，但士林地檢署認為港男指證歷歷，仍依強制猥褻罪起訴隋男。

據了解，隋男和港男是舊識，港男因妻子是台灣人，時常來台短住。今年2月11日港男再次來台探親旅遊，向隋男租借樓中樓的閣樓空間，隋男則和另名王姓友人住在一樓房間，同月12日，隋男煮泡麵、準備果乾和酒招待港男，港男不疑有他，全部吃下肚。

未料隔日清晨，港男睡到一半，突然覺得下體疼痛，驚醒後發現棉被鼓鼓的，嚇得掀開棉被竟發現隋男，港男故作鎮定到浴室盥洗接著逃離現場，並將此事用LINE告知台灣妻子。兩人相見後，港男妻子發現丈夫眼神恍惚、步履蹣跚，懷疑他遭人下藥，趕緊帶丈夫到附近檢驗所檢查，抽血鑑定顯示港男血液中有FM2等鎮定安眠劑，兩人立刻報警。

但隋男自始至終都不承認犯行，強調他什麼都不知道，也沒有持有安眠藥，港男當天清晨沒有說什麼話，就自行離開了，「我也不知道發生什麼事情」。

但士林地檢署檢察官調取隋男的病歷資料，發現其有憂鬱症，會定期到醫院拿FM2安眠藥劑，且港男血液中殘留的藥物和隋男所持有的安眠藥相符，檢方因此不採信隋男辯詞，依強制猥褻罪起訴隋男。（顏凡裴／台北報導）

達哥個friend?

gay

快點

遠離我

想知有冇射到？

呢張先啱